[懷舊] 4minute音樂台 I •ᴗ•

當年會買碟既一團
永遠十卜四分鐘

支持

hot hot hot hot HOT ISSUE ！

d鼻屎勁到撲街

幾個西女人恰鳩泫雅
見到佢地其餘四個仲有聯絡 就知佢哋以前同泫雅一直不和

泫雅豐完唇+隆權骨真係好唔掂 新歌仲要勁難聽

貼下日文

↑有冇人記得 Why 做過一套日劇主題曲？

當時佢地上 Happy Music，祉潤同昭賢個頭好鬼似

錄影同播就係 311 地震嗰兩星期
話時話 311 今年就十年

btw如果唔係祉潤都唔會睇unpretty rapstar

黎個2yoon先

Ready Go 風格有d唔同 較搖滾化

去到2021年竟然仲有人講4minute

因為最近又諗起佢地

今年就解散左5年

對佢地既印象係：偶運射箭idol

分享下

4min>exid(正花)>子瑜>gugudan

見佢地4個ig仲有追對方，感情應該仲係唔錯

睇睇先

昭賢勁囉

volume up勁好聽

吖~吖~吖~吖~吖~

Cold Rain係我第一隻鍾意既韓文歌

Omg sis原來仲記得佢哋😿😿 啲回憶突然間返晒嚟😿
佢哋係令我迷上K pop嘅第一隊✌🏻✌🏻